兩個半月冇黎m，飲中藥都冇用

平時都差唔多個零月 最遲個半月就黎
但對上次係兩個半月前
再上上次係三個月前（同上次相隔只有20日）
咁既情況食咩逼佢出黎好？
係咪要去睇西醫問佢拎藥食？

睇左中醫食左四日藥粉 但冇料到

應該睇婦科

有左

有無驗孕

睇西醫驗孕先啦

恭喜你

PS 從來唔會m痛，食野偏健康
上網啲人又話食凍野會黎 又話飲熱野補下會黎
究竟要食啲咩
我都唔明

可以去睇醫生催經

冇呢個可能性

男人M甚麼？

子官多囊症，自己上網睇下
有朋友中左，一年得兩次m

睇婦科啦
會開催經藥俾你

個post擺明就係絲打問緊絲打意見架啦你唔係女人仲入黎派乜柒膠姐

係咪屬於專科？冇睇過專科/婦科
睇醫療卡啲普通西醫係咪唔會開啲呢藥？

好大壓力咩你

連登有撚女會員咩？全是毒撚

男人會有m?

西醫拎藥啦
我條女都唔準 成日都要拎藥 三個月先黎一次

唔清楚普通科有無喔
我之前壓力太大無m黎
飲涼茶飲到頭暈都無m到
之黎睇婦科
照下有無bb先 因為都驚有機會中左
之後再開催經俾我
一食完啲藥就隔日黎m啦

男人M

同樓主情況幾似 一直都好唔穩定
試過四、五個月冇嚟
之後去咗睇婦科 開咗避孕丸我食 話係調理返荷爾蒙
個醫生話正常 唔洗太擔心
而家穩定返 但今個月嚟咗兩次

有錢睇中醫不如去私家醫院睇

係咪大壓力 ?

定係仲細個未有好完整既m period

中藥食咗四日就想有效

一係多囊，如check過無，婦科會開藥比你食，黎左m後建議睇中醫調一調
親身經歷，食左中醫三四個月，而家每月有m，睇到規律

岩

我又係唔準個d 黎
但早幾個月針灸左一次 變得準番
但就由黎m 會痛 變左谷m 痛

男人老狗有m

壓力大真係好影響
上次遲左兩個月
睇左兩次中醫 每次8包藥 都無用
一過左令自己壓力大嗰件事第二日即刻黎

絲打最近汗毛有無變多變長？

新聖母

食避孕丸
又避孕，又調經
一舉兩得

睇專科
之前試過搵家計會
電話打唔通，網上預約冇回覆
去左港安睇

抽血驗荷爾蒙+兩個月藥+覆診
用左三千五

最後發現冇事，正常
只係因為冇生過仔所以未穩定

絲打擔心可以直接俾錢求安心

兩個半月快睇醫生啦
3個月唔黎就一定要食催經
啲經血唔排走有機會引發其他婦女病的

同埋如果係想靠中藥調理
起碼三個月啦

冇M仲好啦，成日流血邊個想，補完又晒曬

yes
無一個月準 四個月一次 爽撚到仆街
又無扑野又唔諗住生仔 who怕who

兩個半月一定要睇醫生
如果你之前都試過咁嘅情況
可能係壓力太大啫
去睇中醫
之前試過個半月無嚟M
走咗去睇中醫 執咗兩劑過幾日就嚟咗
如果你一路都未試過咁耐未嚟
建議你去睇婦科 求個安心

我都成日遲，好飄忽
試過飲養命酒果類野，好似準左少少，手腳都暖左少少，不過依家懶成日都唔記得

識過睇晒中醫西醫都冇用
有日落街跑步，狂跳
跟住即刻黎
可以一試

男人老狗無黎m好正常

我都係 食埋避孕藥都冇乜m到 點算好

媽媽唔好唔要我啊

直接去睇婦科啦 呢個病真係好多人有

可能更年期啫

屋企人之前試過甲狀腺素低都無，你可以check check

注重飲食

你去果欄買生果日日食就會有m

搭單問句如果連續兩個月都係隔21日就黎m
係咪屬於唔正常要睇醫生

婦科係屬於專科
如果有醫療卡你可以打去診所問用唔用得，有機會要轉介信先可以睇 你可以攞卡去睇普通科叫佢寫轉介信，另外普通西醫多數都係開荷爾蒙藥，最好睇返婦科會好啲
另外如果約幾出名既婦科醫生有機會要book到一個月後先有位

又真係早左少少既 你可以睇多1-2個月睇下係咪又係21日黎/去睇醫生做下婦科檢查睇下有無咩大問題

上年試過一係就唔黎m 一黎就黎成半個月
之後仲一個月黎兩次 亂到仆街
普通家庭醫生淨係開左止血藥比我
佢都叫我去睇婦科 順便claim公司錢做埋婦科檢查
會幫你照埋超聲波同子宮抹片 幾百到一千都有得做

好彩冇咩事 可能壓力大 叫我食避孕藥調返順佢
食左成年覺得每次黎m黎少左好多 m痛少左啲
Keep住一邊食藥 一邊有睇中醫 唔知關唔關事
不過好貴

搭單一問，有無咩婦科醫生推介

其實如果食緊避孕藥都唔會建議同中藥一齊食 不過你話食咗成年藥覺得每次黎m黎少左係正常 避孕藥會控制到黎經日子同經量 反而如果你食左藥都仲係血崩先唔正常

真係既
我個時都有過呢個諗法
所以都有問過婦科醫生中藥一齊食影唔影響
佢就話冇咩問題
因為一個單純調整荷爾蒙唔係啲咩藥性野 中藥就調整身體其他野
應該唔存在中西會撞既情況
不過可能我呢個醫生咁講但其他又唔同 雖則我成年都冇事
絲你地真係去睇都問多句你地啲醫生再睇下可能好啲

性生活失調都有影響

有機會係荷爾蒙失調 瞓教定時d 要注意飲食 我之前都係咁
或者係太細個所以唔穩定不過樓主可能唔係呢個情況
建議去搵醫生check清楚咩事，唔係生唔生仔既問題，而係身邊出現左問題，有機會影響日常生活
加油

試吓去蒸腳 我之前谷咗好耐都未嚟m
蒸完隔冇幾耐就嚟咗
Facebook 有啲有得免費試
要預咗佢sale 你, 不過就冇美容院同physical 嗰啲咁煩唔俾你走

同埋要做多啲運動飲少啲凍嘢
我之前都2個月先一次
呢排做開運動就準時咗

未聽過4季經？

假膠

多謝大家意見
公司醫療卡唔包睇婦科 所以聽日去睇西醫叫佢開荷爾蒙藥食下有冇用先
Btw 荷爾蒙藥姐係出面買到既避孕藥？

有人問係咪壓力大
但應該唔係 最近一兩個月仲做運動 健康生活 減脂(唔係節食)
我諗到既可能性 一係短暫性荷爾蒙問題（機會較大 皮膚都差緊 ）
一係飲食習慣轉左 低脂低糖 調理角度說法唔夠補
一係做運動chur得濟身體唔適應
一係就真係子宮有病

你有卵巢多囊症？

最近試過兩個月冇黎，去睇西醫，醫生問我係咪減肥節食或者做好多劇烈運動，月經失調有好多原因。就係因為冇黎經期肚漲，我以為食多左，搞到食慾差左，平時每餐食一碗飯以上減到落半碗，醫生開左藥催經，跟住就正常番

建議如果冇黎經期影響到日常生活，應該睇睇佢，始終醫生權威過網上偏方

由第一次m到開始，我已經唔準，有時1個半月先m到，有時2個月，

幾年前考dse嘅前一年，我變到4-5個月先m到一次，考完之後，我先同媽媽講，然後去睇婦科，

好彩check完子宮同卵巢話我都算健康，只喺一直讀書俾太大壓力自己同情緒影響到咁，

醫生就幫我打咗支針，過咗幾日就M到，每2個月定期打一次，持續咗差不多一年幾，
而家已經無打針一年幾，已正常每個月咁上下時間M到。

我打針唔食藥嘅原因，因為藥要食避孕藥，要日日定時定候食先有用，我怕我會唔記得，同埋副作用對比打針大，

另外醫生話打針而家嗰啲副作用比較低，同埋可以改善M痛(因為我次次都痛得好勁，有幾次直頭痛到暈喺街同屋企)所以我雖然怕打針，都選擇打針，打完針第2次M到開始到而家都無以前咁痛。

不過人人體質都唔同，最好快啲睇婦科問下醫生先。

睇西醫我覺得無用
佢地會覺得經期唔準無問題
只要無痛無其他野就得

可能你試下食避孕藥，有可能令經期準返

之前試過就黎兩個月無黎m，去左睇南昌街姓施嘅女西醫，開左催經藥俾我食，話食完等返四五日左右就有，跟住無事了 但之後個一個月經期快左

利申藍絲
汗毛喱一年黎變多變長咗
但大部分日子啲m都準時黎
不過感覺m量比以前少咗啲
同埋有3-4次好亂
一係無黎 一係遲黎
有次仲試過隔咗十日就黎兩次m
我係咪都應該去婦科check下 睇下發生咩事？
見到啲毛好似愈黎愈多咁都好唔知點

定係睇一次西醫照一次超聲波先？
我m都好唔準，不過我相反 係一個月黎兩次甚至會黎2星期唔識停
照過子宮 以前有氣泡 依家就荷爾蒙失調 都有可能因為咁會唔黎同唔準 食西藥都有d用 有咩方法都試下啦

我fd子都係
發覺幾多女仔有咁

以前公開試太大壓力試過半年無黎
個陣食益母草終於黎咗 可以試下
聽中醫講太大壓力同夜訓會咁
樓主唔好成啲寒涼野同埋早啲訓
當然最好睇個中醫

關我地咩事

中藥入面有無一隻叫藏紅花嘅藥材？好似係催經用

我之前都試過成4個月都無黎M 差d以為自己做咗現代版聖母

之後都去咗睇中醫 飲完幾劑藥一星期後就黎M

真架？
由細到大都唔準 有時一個月嚟一次 三個月嚟一次 半年一次都有 但多數都係季經
之前睇醫生醫生話唔準係正常好多人都係咁
但始終驚而家唔準第時會影響生小朋友/有其他生理問題

荷爾蒙藥食得多有副作用
學上面絲打話齋食夠就轉中藥
由內調理好自己身體

有左梗係唔黎m啦

求中醫介紹

之前check過係多囊 但後尾都係食避孕藥算就
想真係調番好 食避孕藥好易肥

俾我屌下就有

食百鳳丸

連續食左七日撈麵？

我ex試過4 5個月都冇黎
我仲以為可以做爸爸

我都係...之前隔左六七個月先黎
有痘痘，冇肚漲經痛果啲
除非果個月keep住成日食好多野先會黎
我平日食得比較少

俾人中出都唔知
會不會係訓教個時某人偷偷地吉你

中醫調理嘅時間比較長，唔係話一食就會有改善架，你預一至兩個月開始有起色，半年起有改善，當然仲要跟住中醫師建議調整作息同飲食

西醫方面如果無黎3個月先至叫有事，因為有啲人會3個月先黎一次(所以叫季經)。不過如果你一時20日一時就個半月先黎，去做次檢查可以排除係其他問題搞到亂左

3個月唔嚟好去睇婦科催經
同埋你月經咁唔準時，照一照睇下係咪多囊

唔該絲打先
比較想睇女醫生，衝破唔到睇男醫生嘅心理障礙

可唔可以講係邊針灸？一次就準返？

家族病史有無卵巢多囊症
有同學屋企人有呢個病 遺傳佢都有
可以半年先黎一次m 體毛又會因為個病搞到特別多
見到飲中藥都無乜起色 最尾好似睇緊西醫有好轉
Btw去睇左醫生先啦

男人老狗黎咩M

恭喜哂

多囊個問題係成日都唔黎
西醫角度認為會易發生癌變
所以會建議keep住食避孕藥去調經
等佢個個月都黎
如果係想生BB就會俾藥去排卵

中醫無L用架
去check下有無卵巢多囊症
或者去驗血睇下泌乳激素有無偏高
(可以試下用少少力睇下唧唔唧到有奶出)

睇完無事既話定期做下運動會準好多
定期運動m 痛都少d